我代表全Kpop台endorse熱血女神莊芷因（法子）十一月選港島

捍衛自由、保住香港、港人為大、自強不息

法子對奶大到

bonix or 法子 321

想奶佢波la

法子la

我本身都係但睇完呢條bonix個無奈微笑心急樣有啲動搖..

咁大波 痴線

佢俾我篤一下波仔我咪投佢囉